美參議員格雷厄姆：我希望民主黨支持我的議案去令中國就武漢肺炎負責

民主黨 賣 __ __